{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039591",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "건강담은전민숙밥상"
    },
    "text": "龍仁市水枝区新鳳洞に位置するチョン·ミンスク食卓は韓定食屋として知られています。 この店は価格と品質の両方が良くて多くの人が訪れます。 特に注文しなくても韓定食が提供されるので便利です。 セルフコーナーでは様々な料理が食べ放題です。 ここで提供されるご飯は全羅北道任実で有機鴨農法で栽培された米で作りました。 この食堂は老若男女誰でも気楽に食事を楽しむことができる雰囲気です。 ここは複雑ではなく広い空間を提供し、快適な食事が可能です。 おかずは季節によって異なります。 駐車の場合、売り場の前に駐車スペースがあるだけでなく、近くの共用駐車場も利用できます。 しかし、注意すべき点は、ペットは同伴できないことです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂はどの地区に位置していますか？",
            "answer": "龍仁市水枝区新鳳洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チョン·ミンスク食卓はどのような店ですか？",
            "answer": "チョン·ミンスク食卓は韓定食屋として知られています。"
        },
        {
            "question": "この店の価格と品質はどうですか？",
            "answer": "この店は価格と品質の両方が良くて多くの人が訪れます。"
        },
        {
            "question": "韓定食が注文しなくても提供されるとはどういうことですか？",
            "answer": "特に注文しなくても韓定食が提供されるので便利です。"
        },
        {
            "question": "セルフコーナーでは何が食べ放題ですか？",
            "answer": "セルフコーナーでは様々な料理が食べ放題です。"
        },
        {
            "question": "この店のご飯はどこで作られましたか？",
            "answer": "ここで提供されるご飯は全羅北道任実で有機鴨農法で栽培された米で作りました。"
        },
        {
            "question": "この食堂は誰でも気楽に食事を楽しむことができますか？",
            "answer": "この食堂は老若男女誰でも気楽に食事を楽しむことができる雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "この食堂の空間はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ここは複雑ではなく広い空間を提供し、快適な食事が可能です。"
        },
        {
            "question": "おかずは季節によって異なりますか？",
            "answer": "おかずは季節によって異なります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車の場合、売り場の前に駐車スペースがあるだけでなく、近くの共用駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 361
    }
}